[Brit rock撚 歸位] 原來Suede 就快出新album

碌碌下 moov 先知道，
出左首single - Life is golden